肺炎冇野做 不如入嚟谷到吹水啦

肺炎打到埋身 街又冇得出
又home office 又nopay 失業 停課
反正日日唔係打機就係煲劇 就嚟變隱青㗎啦

不如快啲揾返個谷入嚟吹水過下日晨？
唔理你扮工學生乜都好 快啲嚟join啦

出谷聚？nola 唔想變邊爐家族
如果想出都可以提出嚟睇下有冇人肯陪你嘅

禁5p,潛水
你知啦 入嚟潛 就唔好阻住啲想打發日晨嘅人啦
一定會踢㗎～
唔會逼人出席活動 知大家都純粹想上網鳩吹下算

唔想用wts嘅可以去返其他tg group
有意就入啦

CHING係咪平行時空
成街都人,朝早迫撚爆地鐵,無fd失業喎